(有圖慎入)背脊出左好多點

咁樣算唔算濕疹? 定係癬?
依個位以前出過, 但近排出到成腳都係

性病 rip

扯扯地

me青頭ok

沖涼刷背啦

遲下你成隻手臂都會有

橙

你意思係我沖涼唔夠乾淨?

慢慢出緊喇
仲要等多幾日先見到醫生

係咪D毛孔位爆瘡咁爆
搞到一粒粒?

有d 位係, 其他位無啦啦就損左

認真 有可能床蝨

我平時兩星期吸一次塵蟎 / 換床單
都會有?

幾歲

油脂粒黎架 用啲可以控油嘅沐浴露擦背啦 會好好多
之前我都有好多 而家都無了

青頭都可以有

唔痕唔痛？

上背少痕
腳同身夜晚會好痕

一樣 但係我腳同身無紅 得後面有